連詩雅同周柏豪有冇做過愛？

呢d問題有冇尊重過人？

點會冇